覺唔䁷得年廿九都仲要返工返學嘅人好低賤？

上緊堂，我認我低賤

我果時中秋晚都仲要上啦
利申 走撚咗堂睬佢都on9

好低賤

返緊